# restaurant_management

> A Vue.js project

## Build Setup

``` bash
# install dependencies
npm install

# serve with hot reload at localhost:8080
npm run dev

# build for production with minification
npm run build

# build for production and view the bundle analyzer report
npm run build --report

# run unit tests
npm run unit

# run e2e tests
npm run e2e

# run all tests
npm test
```

For detailed explanation on how things work, checkout the [guide](http://vuejs-templates.github.io/webpack/) and [docs for vue-loader](http://vuejs.github.io/vue-loader).

## Some coding conventions
internes laden: fetch...

externes laden: request...

vom state: get...

internes speichern: write...

externes speichern: send...

erst extern speichern (send)

dann intern speichern (write)
dann den state verändern

Das Requesten und das anschließende Writen und Fetchen sollte im Store passieren um Code in den Vue-Components zu reduzieren
